%\documentclass[a4,draft,landscape]{seminar}
%%
\listfiles{}
%\documentclass[draft,a4paper,notes]{beamer}
%\documentclass[a4paper,notes]{beamer}% Affichage des notes 
%
\documentclass[a4paper,handout,notes]{beamer}% Sans les pauses

% Plain notes
\setbeamertemplate{note page}[plain]
%
\usepackage{ifsttar}
%\usepackage{ifsttar-2012}

%\usetheme{ifsttar}
\usetheme{ifsttar2012}

%\documentclass[a4paper,ignorenonframetext]{beamer}

\usepackage[T1]{fontenc}
                                %
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
                                %
\usepackage[frenchb]{babel}
                                %\usepackage{fullpage} 
%\usepackage{pst-all}
%\usepackage{pstricks}

%\usetheme{ifsttar}


\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}

\renewcommand{\leq}{\leqslant}
\renewcommand{\geq}{\geqslant}

\usepackage{boxedminipage}

%\usepackage{semcolor}                                %
%\input{seminar.bug}                               %
%\usepackage{slidesec}
                            %

\usepackage{multicol}
%
\usepackage{times}
%
\usepackage{bookman}
                                %
%\usepackage{oz}
                                %
%
\usepackage{makeidx} 
                                %
\usepackage{graphicx}
                                %
%\usepackage{hevea}
\makeindex 
%%\newenvironment{frame}{\begin{slide}}{\end{slide}}
%\newenvironment{frame}{\begin{frame}}{\end{frame}}

%%\input{evaluation.macros}
%
  
\usepackage{macros}

\usepackage{c-macros}

\author{Georges Mariano}
\title{Introduction aux méthodes formelles -- formalisme B}


%\includeonly{c01-body,c02-body,TD_TP/td01-body,c03-body,TD_TP/td02-body,c04-body,TD_TP/td03-body,c05-body,c06-body}

\usepackage{fancyhdr}

\institute[IFSTTAR]{Institut français des sciences et technologies des transports, de l'aménagement et des réseaux}

%% Pas de citation bib
%\renewcommand{\cite}[1]{\relax}

%% Pas de soussections

\renewcommand{\subsection}[1]{\relax}

\usepackage{hyperref}

\begin{document}

%\pagestyle{fancy}



%\maketitle
%

\frame{\titlepage}

%\frame{\frametitle{Plan} \tableofcontents }
%\listofslides
%
%\slidecontents
%

%http://itee.uq.edu.au/~comp4600/lecture2.pdf

%\section{Méthodes formelles : pourquoi?}
%\input{c01-body}


%\input{c01-hoare}% apparemment inutile ...

%\input{c02-body}% Préliminaires historiques B



%\input{sld-B-Ackermann}

%
\input{c00-exemples} % Exemples de specs simples

%\input{c03-body} % Abstract Machine Notation

%\input{td02-body}
% \input{c04-body} % Raffinement et implémentation

%\input{c05-body} % Explicitations des obligations de preuves


%\input{c06-body} % Bon développement B % Bof

{\catcode`\_=8
\printindex
\catcode`\_=11
}

\bibliographystyle{plain}

\nocite{*}
%\bibliography{B_formal_method,Z,formal}

\end{document}





